100%真實！TBB內部消息：「清算所有為反送中發聲員工」

我係TBB做打燈，今日返公司有人傳好快會找過百人
Confirm已炒既有二十個

拍「衝鋒隊」既監制因爲曾經發聲，袁花俾壓力高層，成Team炒晒

而家TBB同共產黨已經完全冇分別
個個返去唔敢出聲

wingto bb?

袁花查實係咪黨委書記

有冇港台朋友可以聯絡Jacky監制做訪問
佢成Team bye bye

證據？

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

五大訴求，缺一不可；
光復香港，時代革命！

演員可能未完約，
完約Wingto自己都走啦

正式做CCTVB？

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

間電視台遲早執撚咗佢啦

香港人真係繼續全力打壓 tvb

我都想問
區區一個新聞部大佬咁大權？

你可以唔信，我地成班幕後個個既消息都係咁
你地有朋友任何人做tvb問下佢

基本今日有返工既都傳晒出去

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

就快都炒到無人

成間抄晒佢嘛，李寶安做編劇、監製、演員

咁配音組係咪成team炒晒？

已經有哂新聞啦

講就咁講，成班高層都紅底
只係同袁花啱傾

有咩高層唔鐘意大陸市場？

罷工啦

Push

有報導已經訪問佢

正式做黨台

繼續全力清算TVB廣告商

自己博執笠

全面打壓，我都唔知點解仲會係呢間野做

垃圾工做唔做都罷啦
仲要就執笠

tbb全體霸工啦

林秀怡完約之後去Viu有無機會？

都係好事 佢好快就執

到時無糧出先同你講無得撈就仆街

繼續由廣告入手 另所有廣告商唔撚再同cctvb合作

報ATV後塵

Cut cost未 cut囉 有哂借口咁

摺L左佢la

所有經理人講到明唔可以俾大brand既job俾講過野既artist做
個個為保份工唔出聲

呢d都算內幕消息？應該係人都知

有咩所謂 大把人請 人工又低

好快摺埋 自斷長城

聯絡咗啦，佢話今日唔講住嘛

再紅D啦 最怕你扮撚曬中立

汪明荃
鄭裕玲

唔好做好過
委屈自己賣良心

【余詠珊愛將】無綫監製李志倫撐「黑白是良知」 連下屬全組4人被炒

仲衰過老周電視

atv

推

我養佢

你都好快出事

上面大把油水

垃圾cctvb

TVB, 我屌你老母

老實講TBB你唔搞到佢冇廣告好難執
因為班高層始終打正香港得佢一間大電視台特性

我講講個價大家聽，聽完就算
黃翠魚未入tvb 出show價3萬
入左tvb未做主角，出show 20萬
而家當然過百萬

所有廣告商以為tvb係入屋，所以入tvb會高好多價

班高層覺得自己好勁

間野唔炒人都就快執

炒晒d人 無人做野 佢仲唔執？

排隊啦 fuck you

將決定炒人既高層report比美國政府
將佢地D個人資料, 社交媒體, 事件過程, 幾時發生
寫違反人權 Human Rights Violators

click contact CIA

tweet比美國

台灣
service@teco.org.hk

咪撚爭啦屌你老母

又炒一批
cctvb係咪想830-1030都同一班人

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Ali由有線跟余詠珊過檔，捧得起佢自然就捧得起另一個，但而家cctvb都無人睇lu

真係炒晒時請再出post, 到時要佢10 倍奉還。

咁執得重快wor

留返啲錢課香城online
我有錢我養佢okay

而家都唔還住咩？冇左廿個

支持tbb員工罷工抗議

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

執柒左佢啦

再制裁TvB廣告客！

炒晒d人邊個做，得雞碎咁多
係炒下名氣做商場show搵真銀jer

點為之為反送中發聲？ 貼story算唔算

你話你係藍絲都算
如果你係黃既 一份咁既工 係咪值得自己出賣良心去做

唔係話唔信你，不過影張職員證加名有說服力好多喎

炒囉炒囉 都無人睇架啦

咁唯唯咪死硬

14億市場同700萬，垃圾TVB一早就忘記咗我哋啦

我fd係音響撚 已被炒

痴線 本身已經唔夠人
依家仲炒 即係倒自己米啫

Facebook點个like就算啦

執7左佢咪再冇職員發聲羅

佢唔俾人告暴動都執到啦

袁花咁惡勢力

9成9係地下黨員

你咪炒，自挖墳墓？

藍屍撐送中又使唔使被清算?

蘇聯時代KGB在各主要機關內安插不同的線人，以監察人民的的一舉一動。KGB更鼓勵人民間互相舉報，以圖收集各人的「反政府」証據。這些被捉著把柄的人民一旦被逮捕，下場要麼被處決，要麼便被流放至邊陲地區的勞改營

借反送中為名
實質蝕錢cut cost

阿姐係大中華膠但明事理體諒年青人
DO姐同阿姐

香港配音業真係世襲式
炒埋真係冇人配

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

橫掂都想炒人

成個香港由上而下都要推倒重來

新聞部咁大

Yes

留名睇呢2個會唔會出事

依家係支那有咩市場其實

炒晒佢囉 橫掂都無人睇

邊個以後仲睇cctvb 真係絕交

一早已擺睇擺買，仲可以點？你係staff有冇更有效行動建議？ 你講我跟。

同事陳先生畀人炒 就係因為一張落閘相意外流出咗去支那01
垃圾鳩層諗嘢都冇撚腦

push

殘體大陸狗

人生有幸睇到兩間電視台倒閉真係好有幸

袁花老幾，有乜資格比壓力高層?

今日先炒左個余詠珊親信，出晒新聞成team炒

ali幾時完

仲留喺呢啲紅媒公司？
此處不留人自有留人處

其中人仲留係到下一個就到你呀

袁生係文明世界第一個奶中共既記者，地位唔同人架

排隊啦

重做tvb？
集體辭 等成間tvb運作唔到啦

佢地就係影左炒左呀屌

咁如果公司超過一半都支持，咁tvb係咪執得

唔緊要 佢繼續 一定要搞到佢成間摺埋

咁D人肯罷工未

難怪藍絲廢老成日話我哋收錢
原來佢哋可以連人工都唔要 繼續為哩啲奶共公司賣命

依家真係唔會捧得起任何人
CCTVB嗰朵臭到咁

你ig m字頭？

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

諗諗下 不如拉大隊走去其他台 壯大其他台 唔怕冇工開

啱啦炒晒啲人去再執柒左去啦

阿姐

狹隘。我黃過你九萬幾倍

你哋最應該拉攏覺悟咗嘅大陸人

依家個台真係完全垃圾
留低有乜用
人工又低

以言入罪 有無犯勞工法例?

仲好, 垃圾公司唔值得哂時間

去 viutv 啦

日日係位屌wo 有種咪炒囉 睇下你有無野播出街

我就辭撚左啦，人工又低又受氣
留係到做狗，不了

睇怕制裁tvb既力度非常不足

多年前共匪安插大量黨員，以便控制香港

Tvb 個朵臭晒， 呢d 小眾電視台那來的自信

視點31岩岩先講完
勞工法例唔會保障員工嘅政治立場

TBB迫香港人轉台，講佢都嫌口臭。佢清算員工，等運動成功後就輪到大家清算返佢！

冇

但啲老屎忽收到張支票個個笑住走

要大家團結 集體對抗
驚佢有牙呀

仲做tvb都on9 㗎啦

賠一個月糧都笑?

記唔記得係當年邊個訪問江主席奶狗咁奶

佢又無叫人衝又無表達意見

有D位陪半年+長期服務金

最賤既pa都2個月

大家繼續行出黎

viutv請唔請人

證你老母

係咪要搵日入去參觀下

係李鵬

己經咁撚唔夠人
仲炒咁多人
等執啦!!!!!!!!

垃圾CCTVB

集體辭職啦
睇下邊個頂唔住先？

罷買所有TVB藝人代言產品

算鳩數啦

依家係2019年

仲封殺呢個
炒果個

自己收入都開始大跌

你以為自己係大台
以為自己當年80，90年代

你後台共產黨自己都開始唔撚惦

特別你件陷家鏟袁狗

袁花 袁花
我花你老母臭閪

男人學人叫花
正閹種
TVB第一撚人

配音組嘅人好危險
之後入viu得唔得

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但係後生嘅係入面做,比人炒就無左reference letter,好似難搵工

是但啦，都就執粒，搞咁多做乜

Btw, 班後生仔係炒得？

垃圾紅媒who fucking care

炒晒然後請大陸佬

冇錢賺乘機炒人

無論香港發生風風雨雨

間間茶餐廳
部部電視機
都必須繼續
長開播住TVB

最後同亞視一樣

不停換血下 最後得返強國味

柒到中國人自己都唔撚看

請大陸仔咪得

同一行唔怕

舊年已經炒左四百至五百幾人,之後有請番百零二百人
所以唔關事

TVB帶頭攬炒!

基本上咩電視台都係咁

執得快過亞視

之前配音組聯署出聲明
會唔會癲到炒晒成 team

咁樣比人恰法你哋仲係cctvb返工係抵撚死嘅

講明係比人批鬥冇咗份工，同行點都會有人幫

cctvb 無改錯名

林鄭 黑警 冚家剷

垃圾支那公司遲早都玩完

咁可能仲好
好似警犬咁
遲下全TVB無一個係無辜,全部都係賤種

佢要搵到人頂手先得,依家買咁多大陸劇要配音

TVB

講真 今時今日仲做tvb既
大家都知咩事啦

巴打幫手炸廣告商左fb未

日立雪櫃

Hipp喜寶

留言template
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，希望貴公司重新檢視宣傳計劃，做個精明的廣告商！
2. 你落TVB廣告，俾香港人抵制。你撤TVB廣告，中國人屈你港獨本來無一物，何處惹塵埃。做精明決定，唔好再諗TVB廣告

Omg...

炒啦 你間野有料既人都走 再者互聯網越來越發達 個個都睇其他國家既劇 tbb投資自家劇既資本越來越少 質素越來越低
奶共既偽人 會去中國搵大市場大錢 唔奶既比你迫走
Tbb既壽命會唔會過唔到2047

一齊走撚哂佢啦tbb 遲早亞視咁款

玩到手軟了

佢班2打6合約 變pt 仲炒呀

垃圾公司做唔做都罷

高層唔聽佢講等洗頭

唔撚係掛

阻你少少位

TVB廣告商：抵制罷買？一個月後佢哋仲記得當我輸

【恥與為伍】謹代表CCTVB 多謝連登一眾手足

希望巴絲幫幫手推到TVB收皮

81, 83-85 d廣告都係靠佢，你話呢

cctvb唔跪會俾中共打壓，希望大家體諒

袁花比壓力高層

生意唔好 順便清算

搞佢廣告
洗版要人

TVB廣告商：抵制罷買？一個月後佢哋仲記得當我輸

【恥與為伍】謹代表CCTVB 多謝連登一眾手足

希望巴絲幫幫手推到TVB收皮

垃圾tvb

都好事嚟嘅，早日執笠

希望係殺一儆百就算
好多黃絲巴絲翻tvb

反佢老母

之後一律轉蝗語配音

其實憑乜嘢炒人?算唔算無理解僱先?

多謝你

突然諗起
配音果班之前都冇無啦啦比人炒

唔要配音
直接晚晚播原聲 逼你哋聽蝗語
CCTVB嘅話真係可能做得出

721
811

全部走哂咪得 挑

話就話清算 實際係冇錢要裁員

雖然人少有人少好，希望唔好一口氣炒曬

衰過亞視

所以一撚定要攬炒 拉埋班仆街冚家產一齊死

呢兩位級數應該係由佢選擇做唔做TVB SHOW>TVB唔搵佢

一定要做cctvb既咩
依d噉既公司不值得留

Cctvb就唔洗fc

其他就要

其實點解tvb炒極仲有人
唔計清算，本身已經係咁聽佢因為蝕錢炒人
出手低到仆街，仲要福利極差
公司文化極度臭西

垃圾公司仲做黎做乜
遲早執

之前又話mytvsuper越做越有?
唔好放過呢間野

舊年有4千幾人,今年3600-3800人

之前都有好多人講過

跳槽好時機

執又唔會，不過資源分配應該會愈嚟愈不均

咁就啱啦 以後見到tvb記者就屌

黨台

出一個商場活動收成百萬？

一齊簽

位置係電車路舊立會入口轉右

炒晒佢睇佢點開台

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

仲好，以後一定無屌錯

戇鳩，問fc 有咩問題？假新聞/消息係好撚令人反感架

好呀 間垃圾真係抄左唔會再請得翻人

如果一日都正常啦

ali都話兜到，阿田真係
仲有涼瓜皮

只會愈梅愈縮,愈縮愈梅

收皮啦你夠唔夠我多午餐肉啊

炒囉依家潮流興網上即時媒體，TBB都命不久矣啦～
Btw 睇TBB喺香港係monopoly 但都蝕錢就知間公司有幾差

唔求你地要有黑紙白紙，至少要po 張員工証加user id 證明身份，至少俾我地知道唔係路人鳩up 掛

成個TBB一齊出聲 我睇佢炒得幾多個
利申 TBB小打雜 光明正大貼哂文宣係位 但我個位係角落 係咪冇人見到

Po去cctvb Facebook

幫手send new_god_美斯既反中圖比你上司

齊到仆街

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

岩拉搵定班大陸狗落黎做電視先叫得起CCTVB

抗爭羸唔羸唔敢包
不過睇個勢TVB離亞視條路不遠

好呀，全力抵制佢老味

睇黎去次tvb都無法避免

咁樣tvb無晒員工了

共產黨就係想執曬佢，跟住自己入場玩

即係公司冇得提早炒佢？

呢行tvb出嚟已經係ref letter 捱得住呢個台冇乜做唔到

好似足球員咁, 簽左約, 就算踢得廢, 講兩句唔直接關係既野, 好難解約
要賠返淨低約薪金

真心無，奧運六星係內地最後較為熟悉嘅，之後嗰班最多聽過個名

可能靠啲所謂明星去登台啲錢

登台都要有人識先登到咖，內地自己大把星型過，靚過香港班人啦

同出面啲tvb推到完場post講

炒撚晒啲人之後摺撚埋啦！

黎黎去去咪馬國明、218五個零，仲有啲乜，以前仲要係靠劇集捧紅班人，依家連劇都買支那既

其實一直行緊大陸果套
派黨員入大公司做高層 揸住間公司春袋

有冇用番版野，冇就幫佢裝番一堆先

十幾年都唔進步過，啲CG永遠廢，假到笑死

如果有師傅整下發射訊號收得清D就好咯

唔夠錢

李佳芯

咁會唔會連唯一會睇CCTBB嘅老人家都因為聽唔明而唔睇？

會唔借炒汪明荃?
仲有森美呢？

想知被清算既員工可唔可以一齊企出黎

好呀
咁咪繼續狙擊tvb囉
等佢早d步亞視後塵

tbb 果然有黨委

不如遲啲阿叻拍劇做主角做愛國英雄
仲有撚伯 阿b

汪亞姐

垃圾電視台，執柒咗佢啦

罷工啦
反正點都炒
Make下noise 搞下事先

垃圾台

滿意
將要發文表態,

我愛香港, 我愛祖國

傳媒機構最重要就係啲藝員同埋員工，炒撚晒佢囉

Ali

炒哂啲人，tbb搵ai機械年拍劇？

道具部暫時無消息 明天返去問下

咪借機消滅廣東話

幾時炒10a同fyy

又做fact check 撚？

咁最少炒5 600人都得喇
識d部門帶隊去金鐘
公司整連儂牆

立刻解散TVB

3千幾人炒600好閒
舊年都炒4百幾5百人

全家都冇睇嚕

仲睇tvb 你咁out嫁

我會養佢 唔洗操心

如果個個出聲 炒曬會唔會影響股價？

祝早日結業

炒左佢
以為真係大台咩
睇番D C9睇
過多幾年睇你風光得幾耐

盤數咁
想裁員好耐啦

Ali真係好慘

去邊死邊

執柒左佢算啦

可能就係仲賺緊好多

Cctvb不嬲都紅嫁嗌 根本有無呢單野都應該要佢摺
但有呢單野更要佢執完再破產 而家諗住扮下中立氹我地俾返啲廣告佢炸
食屎嗌CCTVB

萬里長城永不倒

一個可以單對單訪問李鵬既人，分分鐘仲有實權過李食Q

炒哂所有人
叫big big大明星做哂

Common sense黎
tvb=cctvb
No need to prove

Cctvb無收入 借啲兒cut資源姐

好似俾人雪緊喇

推。

明明將軍澳果度四通八達，但無一次成功對準目標

個聲明係假架

成堆人怕一個呀伯?

佢係葉問? 泰臣? 悟空?

OK
清算所有以tvb藝人做代言人既品牌

支持搞死自己

炒咁多人，係咪執得架喇？

最紅嗰啲唔該一齊出聲啦 睇吓佢差炒唔炒

炒啦 做亞視第二把交椅

炒左半間公司邊個做野？

仆街cctvb
杯撚到你天荒地老

都叫攞左視后，搵多做主播好多

恰熟狗頭咁同李鵬握手

你唔見佢地冇再出聲

上面落晒order唔可以講野

抽水post?

請大家唔好停止去Tvb廣告商fb 特別係黃金時段既廣告商既fb留言抵制 一開波幾有用唔使多講 要keep住 留言留到佢地股東驚 敗走Tvb

TVB 都就執啦，炒咗早啲搵第二度，唔使到時 TVB 真係執嗰陣俾啲仆街藍絲一齊搶飯碗

法不責眾呀！全部一齊支持反送中，佢炒得一個兩個，炒唔到一兩千個，炒哂佢自己公都執得！

呢排停晒手啦

都話上面落晒order，所有經理人收到call要artist封口

本來仲諗住叫人咪撚做tvb

最新消息我拎到料

「曾經搞過連儂牆既要炒，暫時被找人數保守Confirm 50人」

屌 咪等TVB 變ATV 囉

絕對堅料

有份搞連儂牆一個不漏

下一波抄聯署（已confirm)

以後講野預左藍絲篤背

我team head有份聯署聽日返去開會，已經收到whatsapp

中聯辦直接指揮嘛

炒曬之後就無藉口話的地屌錯人之後仲係到嘅都唔係好人

冇人返工執咗佢仲好

炒囉 冇制作 自己玩死自己

其實香港地有幾多人會驚無左份工，供樓另計

全力打壓
其實佢而家生意已經差咗好多
步入亞視後塵

識佢本人有需要可以幫手聯絡

Cctvb地頭（將軍澳工業邨）其實真係冇路好走

袁花不遺餘力鞏固自己喺清算list top 10嘅地位

有TBB員工DM韓國演員金義聖

Cctvb

CCTVB入面有良心既可以收得皮，根本黨媒，勸你班有良心既人快d搵過份工

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

其實係咪tbb唔掂，要cut人手，順便搵發過聲嘅人黎清算

抄灑佢。重有乜人

蝕錢縮皮
順便一雞兩食啫
李寶安揸數
炒人有幾出奇

快啲辭職

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

李寶安子

好多合約式/外判左

係直接唔配音
原汁原味播返啲大陸劇啲蝗語出黎

汪阿姐之前都有發聲話理解三罷
Dodo姐係運動初期開咪討論個陣仲好感觸 之後仲好似響應埋三罷
cctvb夠唔夠膽即刻停止同佢地合作？